機場「和你飛」比全世界遊客投票

見到呢個post我有另一個提議
黃大仙有樣野好適合「和你飛」

應該放一個超大嘅世界地圖接啲遊客機， 另外提供黃色同藍色嘅圓形貼紙叫佢哋投票。世界地圖會吸引啲遊客因為佢哋好中意話俾人聽佢哋邊度黎

構思圖

Vote to Support Protesters vs Police

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

推啊
我覺得可以合併一齊做！！